# README #

Esta es la Tarea:

1. Cree un algoritmo que permita ingresar n numeros y entrege como salida los n numeros ingresados y al lado de cada numero si es par. 
2. Cree un algoritmo que permita ingresar una palabra y de como resultado la palabra invertida.
3. Cree un algoritmo que permita calcular el digito verificador del rut.
4. Cree un algoritmo que permita calcular la hipotenusa de un triangulo rectangulo. 
5. Cree un algoritmo que permita generar N numeros aleatorios.
6. Cree un algoritmo que permita sulimar una calculadora, con las siguientes op: suma, resta , multiplicacion , divicion y raiz cuadrada, 
7. Cree un algoritmo que permita obtener la cantidad de dinero gastada en un viaje, para ello debe conciderar: rendimiento KM por L en carretera , rendimiento KM por litro en ciudad, cantidad de Km recorridos, cantidad de Km recorridos en cuidad , valor del litro de bencina, cantidad de peajes pagados y valor del peaje

